d鬼佬明唔明pk等於仆街?

pk la diu

Penalty kick

點樣令鬼佬明白pk係仆街意思?

啲亞洲人明唔明佛等於Fuck？